{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093695",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "인천앞바다"
    },
    "text": "仁川沖は最近オープンした新規屋台で、仁川広域市弥鄒忽区朱安中路401階に位置しています。 ここは様々なおつまみやフュージョン刺身屋台で有名で、集まりに適した場所です。 屋台の雰囲気が抜群で、大型スクリーンをはじめワールドカップなどのイベント視聴も可能です。 また、カカオトークのオープンチャットを通じて皆が一緒にコミュニケーションすることができます。 ここは恋人とのデート、家族会、飲み会などすべてご利用でき、予約も可能です。 レビューイベントの他にも様々なイベントと社長の無限サービスで良い飲み会を提供します。 フュージョン刺身屋台で旬の料理を楽しむことができ、味も素晴らしいです。 屋外テラスでは雰囲気よく楽しむことができ、冬は薪ストーブでも暖かい雰囲気を楽しむことができます。 2023年にも仁川沖で良い思い出を作れるよう最善を尽くします。 朱安駅1番出口から徒歩約435mの距離に位置しているのでアクセスも良いです。 仁川沖のメニューとしては、海神湯、刺身の盛り合わせⅠ、刺身の盛り合わせⅡ、海産物、ブリの刺身、石化の刺身、手作りすいとん、ムルトクおでんタン、ココの水炊き、メロ焼き、サーモン、タットリタン、アワビのバター焼き、ホタテチーズ焼き、昔ながらの卵チャーハン、ハイボール·スペシャルラーメン·もやし入り牛バラ炒め·手作り海老天ぷら(4p)·イカ天ぷらなど様々なメニューをご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川沖はどこに位置していますか？",
            "answer": "仁川沖は仁川広域市弥鄒忽区朱安中路401階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川沖で有名な料理屋台は何ですか？",
            "answer": "仁川沖はおつまみやフュージョン刺身の屋台で有名です。"
        },
        {
            "question": "仁川沖のイベント視聴ができる場所はありますか？",
            "answer": "仁川沖の屋台では大型スクリーンを備えており、ワールドカップなどのイベント視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "仁川沖ではどのようにコミュニケーションが取れますか？",
            "answer": "仁川沖ではカカオトークのオープンチャットを通じて皆が一緒にコミュニケーションすることができます。"
        },
        {
            "question": "仁川沖での利用シーンは何がありますか？",
            "answer": "仁川沖は恋人とのデート、家族会、飲み会など様々なシーンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "仁川沖ではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "仁川沖のフュージョン刺身屋台では旬の料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "仁川沖のアクセスは良いですか？",
            "answer": "仁川沖は朱安駅1番出口から徒歩約435mの距離に位置しており、アクセスも良いです。"
        },
        {
            "question": "仁川沖のメニューには何がありますか？",
            "answer": "仁川沖のメニューとしては海神湯、刺身の盛り合わせ、海産物、すいとん、おでんタン、水炊き、焼き物など様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "仁川沖ではどんな雰囲気で飲み会を楽しむことができますか？",
            "answer": "仁川沖の屋外テラスでは雰囲気よく飲み会を楽しむことができ、冬は薪ストーブでも暖かい雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "仁川沖でのイベントやサービスについて教えてください。",
            "answer": "仁川沖ではレビューイベントや社長の無限サービスなど、様々なイベントとサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 463
    }
}